【一分得啩】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXXXIV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

The worst for us today was the news with Rob Holding. We are going to wait for what the doctor tells us but it is maybe a big injury. We are going to wait, it is his knee. The other is Aaron Ramsey, but it is a small injury with him.

雲加

real ar lm

4點起身睇依場波好失望

雖然和但到十二月
甩開獌八分
同車同分
爭熱狗兩分
三隊兩個位 我收貨啦

屌琴晚邊個撞傷holding

拉狗

唔係傷兩件覺得生贏

話話就本身都係諗住拎一分收貨
但係今場傷咁多真係唔抵
個劇本又開始黎啦

49000踢波定踢人

唔夠人啦 3 日後又打一場

快 d買人同回收啦

下場真係要輪換一下

而家冬季可能唔買人都要借人

下場主場,輪換俾主力抖抖啦

同熱狗一樣都係踢人

第二球輸球咁既西波真係好唔抵

Nelson番黎

冇曬中堅

第一球越位 第二球坦克

有贊仔=唔洗怕

想問吓我地後防做咩嚟
第二球點解可以咁樣失

如果打三後防
回收chambers 應該岩打
感覺打343 攻力好啲

無錯，佢打中堅明顯係用波最好嗰個

1

人地後防都係咁
我地第二球點入

佢而家又打返防中幾好咁
雲加又贏 一早知佢打到呢個位

真係好on9

作客挑戰曼聯，阿仙奴最終拿走一分全身而退。比賽中，面對放低姿態瘋狂逼搶的曼聯，作客作戰的阿仙奴反而在多項關鍵數據佔優。不管是在一對一對抗還是球隊整體上，艾馬利帶領的阿仙奴敢於亮劍，徹底告別雲格時期的「軟蛋」形象。

回收唔使夾就落場咩

49000 打3後衛，我都先攻得好
之後佢地改番4後衛，我地都冇咩位入到去

而家我地進攻一流
防守仲要執

一流
場場都失機

起碼攻得順過爺爺時期

射手觸角問題
但有多左好多機會已經好好

搞鳩華為

咁都要回收架先會有機會夾
唔通唔回收就有人架啦咩

普通啦 pinpoint係真既
一兩個機會都把握到
但有時clear chance唔撚入

意思係救唔到近火

等馬伕同夢傷好算啦

矛ig牙佢賣熱狗殻？

羊同mk
特別係mk，近幾場失左好撚柒多個chance

但長遠黎講愛sir個343踢得幾好
都要人輪換下
同埋佢踢防中又唔差既話
都叫多個choice

鼎勁在腳下功夫唔差
左右腳都搓到個波出去
發動到進攻

細爆未夠火候
淨係識鳩衝鳩搶

第二球

Leno未顯示到有幾超班

19碎.........

佢前面個三分工未成熟
同埋好快踢殘對翼衛

假阿你老尾

法比是天才

假阿兩子普狗OG

勁好彩

而家睇返，法比當年真係天才中既天才
16歳踢第一場英超

而家睇阿記波開心好多

mk根本唔fit

最後差D贏埋

以後唔屌fifa了
真係有kickoff goal

燒打右都無咁廢

16歲可以用波咁淡定
梗係天才啦

馬伕同夢遺幾時先復出得

神經刀，尋日球零角度窩利雖然明知越位但都睇到呆左

黑or not

見走場狗都傷傷地,如果下場出唔到就要睇埃及/沙卡踢中堅

左腳零角度射入 五碼撞射飛機

又唔可以咁比
零角度果球無人黎拍無壓力
5碼果球後插又有人黎拍,難射好多

反而羊果球唔入仲要屌(以入球機會黎計)

佢平時tap in輕鬆食硬

等我仲叫定樓下GBO慶祝
之後又打去取消返,俾個老細屌

作客壓力大 姐係你去頭囡到食飯同自己屋企食飯分別

假阿

OG真熱狗

XHAKA 真核

Ching sun where are you?

對閘用得比爺爺年代好好多

但中場好似用得無以前咁好

就爹啦死熱狗

屌你老尾死假阿，大戰都唔撚睇

尋晚感覺中路去唔到波咁
拉邊得閘 2&B同藍斯都走返中間
有沙卡時又會想屌柒佢
但又覺得尋晚如果佢喺度好似控制會好啲
btw 2&B係咪幫愛蛇含咗 點解上場踢到咁今場都正選

熱狗一贏波就牙斬斬，屌你熱狗仆街啦

尋晚 Iwobi & Ramsey 其實做左好多中場同前鋒之間既連接傳送既工作
中前場去到中段開始其實係順返少少
但係一直都無埋門機會
因為係差奧燒個d key passing ge 能力

尋日對面拜利啲防守企位其實好差
如果有臭燒嗰啲俾波應該有唔少機會

下半場你返左過去睇熱犬

dllm og死熱狗係要人bin9你

Ho ball

佢偶像孫鳩民有波入，開心死佢啦

無左老燒係娥眉月頂d 進攻真係無曬睇頭

講真果球迪基亞都封得靚
無得講

迷隻熱犬南泡狗

中場琴日中路無人做波
拖仔始終顧唔晒攻守兩樣 （因為夾個個係細爆）
細爆進攻範數唔算好強 控制節奏都未夠火侯
拖加沙卡個陣會好d
但沙卡d decision making都係慢左少少
有時會有靈光一閃 但整體黎講唔算好好
有拖旁住之後進步左
有燒個陣會進攻順d
但一定要人幫佢執屎
細爆可以慢慢加分鐘
但比佢打太多正選我就覺得麻麻
雖然話要吸經
但好明顯未夠班

其實可以試下踢3412／352
-----禾b----laca/auba----
-坦--------燒 --------比---
------拖/埃 ----沙卡/埃-------
-------夢 papa 細梅-------

去頭女屋企玩電腦中出埋先食飯

輕輕鬆鬆又不敗
愛sir又握手
唉，其實仲miss兩次golden chance 有機會入埋

前面個2有禾B

屌晒你地老母呀，又屈

尋晚列叔有下回防入禁區 同細梅撞位
細梅一野推走列叔

連踢熱獌有4分袋 愛蛇

躝啦死熱狗

大細超到咁都屈牙

唔搵埋之前D POST?屌你老尾

ho ball

冇睇波既收嗲啦

屌, 退出了, 唔撚拗

同埋可以試下打361
反正都係左右閘出波
加強中場掃蕩打得仲輕鬆
後防又少啲壓力
laca
坦 燒 比
沙
拖 埃
夢 papa 細梅

賺得熱狗錢預左啦

hey0 我老死 og 成班未死過呀

撚走og無電話殼買了

又話尋晚整愛蛇,又走數

玩留OG，唔撚了

賺熱狗錢撚下又唔得,屌牙

狗撚og 原來熱狗黎 平時陰d陰d搞分化都g唔係好人黎

分化你同ci妹

齊心對付真熱狗先

依家D後生玻璃心唔撚得牙
一陣睇唔開就去針

出熱狗殼果陣又過到自己個玻璃心

不了，想換新機殼

幫襯HOT DOG 7 SON LA

挽留og

又跌700點

迷雲狗躝啦

剷仔又羊

好彩上星期五連MPF都轉埋money fund

有無og case苦主大聯盟？
訂左5000個到依家都仲未收到

轉MPF要2WKS喎

其實沙加做隊長幾好，鼓勵隊友/ 同球證講數/ 幫隊友出頭都做得足

琴日無論藍斯定細梅做都係dup低頭自己有自己踢咁

點洗，兩日搞掂啦
我連SMS都收到話轉左了

訂5000個南泡熱狗case

假阿真熱confirm

5000個yaya case

On9 confirmed

Holding

收到指示轉同實際真係轉到好似有時差架喎

賽後不厭其煩講多次
我屌你老母呀死獌狗

而家先轉?

功夫足球

無左殺卡就睇到中場控制力節奏都無曬
伊和比決定差 但無佢cool波仲大獲 前場無人cool到個波

場面上同比分上應該要贏 但係奧脫福踢踢作客唔容易 對阿狗黎講已經係進步 比著以前一定又係妹妹下輸反擊 比人茅又唔識踢波 呢兩場起碼睇到爛仔波都識對付

寫住已完成牙
岩岩再login睇真係轉曬了

之前一半中港一半美帝

check>沙加>other
藍梅都係冇腦波牛類 燒太軟 其他冇得上場/冇年資

托仔打中場真係j死 南美仔識打爛仔波 尋日盧祖定唔知邊個唔收腳 佢都識其人之道還其人之身 仲要先得22歲

愛蛇半季，so far表現已經收貨
不過上半場未領先過真係
唔係次次做到下半場之鬼

me still 75%美帝

夢遺good

希望燒藍星期六踢得返 啲人開始攰 可能要拿正選羊後備

黑唔晒！哥斯尼周六踢「德」

【體育】阿仙奴中堅哥斯尼周二於U21賽事一傷再傷，幸好傷勢不太嚴重，周六英超已能復出。

最近才痊癒的哥斯尼（Laurent Koscielny）於U21賽事對樸茨茅夫時，再度受傷，更被逼提早退下火線，在隊醫陪同下只能緩緩步離球場。阿仙奴U21領隊龍格保賽後表示：「這令人有點傷心，他向我表示受傷了，不幸地他未能移動。」

一度以為哥斯尼再度觸傷阿基里斯腱，幸好今次只是輕傷，33歲的他在周三經檢驗後，已確定能夠回到一隊。雖然仍然未能在周三阿仙奴大戰曼聯的英超復出，但在周六主場迎戰哈特斯菲爾德一役，已能夠候命。

哥斯尼自5月的歐霸盃4強受重傷後，一直未為阿仙奴披甲，對哈特斯菲爾德一戰將是他7個月以來首次在英超亮相。

圖片來源 : ©AFP

in us we trust

真係嘅話最好替一替細梅 佢連續兩場都有整親下咁 再踢好易大傷

韋斯咸領隊柏歷堅尼透露，中場韋舒亞錯過球隊擊敗卡迪夫城的比賽，源於腳踝有新傷。

我阿婆仲健康過佢

摩帥又指今仗陣容「天殘地缺」，直言部份球員實力不在他心目中的水平，「達洛治首次在英超正選、馬高斯盧祖今季首次上陣、達美安才第3次正選，而艾歷拜利亦多個月沒上陣。他們有機會是好事，不過事實上他們未能完全滿足我，我也只能說這麼多。」

美帝上星期大升果日走埋了
小心睇路啦

唔計年資
Kos>cech>xhaka>monreal>leno
仲有papa都識合做隊長

其實佢教控球主攻係差過雲加 所以一次上半場都未領先
佢最叻都係中游隊既防反傳中 如果強隊肯控球唔急攻好有可能贏到佢 所以之後對鏝100%輸

唔好咁啦 無球員想受傷 由其傷完又傷

WELBECK, RAMSEY FUTURES

Danny Welbeck may have already played his last game for Arsenal, with the forward looking likely to join Aaron Ramsey in leaving Arsenal on a free transfer next summer.

Sky Sports News understands the Gunners currently have no plans to offer Welbeck a new contract, and his current deal expires in June 2019.

Arsenal chose Unai Emery as Arsene Wenger's successor over Mikel Arteta in part because he praised the club's players and did not demand a major overhaul. (Telegraph - subscription required)

唔好晒黑B時間啦

大大個滿島光世界第一

即係唔要求轉會資金 做爛市搶贏

藍傷左啦喎清

似夏格維C

手足保重呀 場場咁j會虛脫

主攻用兩側落底都勁老嘢一班啦
同埋逼搶強度勁咗好多
你估淨係老嘢果套 pass and stay 係豪門足球咩

和都唔係問題 傷鳩哂都唔知點踢快車
屌你老母49000

就算唔傷
能力都喺 torreira xhaka ramsey guendouzi 之下

歐洲仔真係唔識呢d野 太施文

過多年拖囝做世界第一防中了

我覺得下場可以
---------------laca----------------
------rowe---------ozil---------
叔-----埃-------沙------比
------K6-----S5-----M20------

應該係咁:
torreira> xhaka> ramsey>= 奶 > guendouzi

我廠青訓救主

Rowe, AMN

guendouzi 用波爽過奶
ball winning 都勁啲

2睇啦,特點唔同
奶經驗盤扭射波都好過細爆

後衛死鳩哂呢

牛奶回家吧

免簽爺爺打中堅

雲加戰術對强隊 對面一打迫搶反擊就收皮
仲要成日比人大炒 仲衰過中下遊

好過作客未贏過呢d柒數據啦

依家對前六都叫有得打下
上季完全俾人吊打

雲加教落後緊仲慢慢傳波 一啲鬥心都無

牙叔應該打翼定中埸好？
速度技術身形，如果踢藍斯/奧燒個位得唔得

16碎牙奶都高而家細爆幾班喇
大家憎牙奶姐
佢出道個時又係天才咁款

講真同年紀既奶同藍斯遠遠好過細爆喇
琴日個場睇到乜料

細爆轉身好啲，牛奶技術細膩啲
牛奶個身厚啲但都無細爆護波咁好

真牙
同年紀比奶藍高一班

都唔同類型 細爆偏防守
中場掃蕩好過奶同藍

對獌我又唔覺掃左好多波喎
第一球仲要係佢輸個罰球TIM

一班係侮辱緊藍奶
牙奶第一次拎motm都未夠十八

Guen琴晚去到80分鐘都仲識推生個波排最尾

細爆轉身推順同牙奶爭十班喇
睇下牙奶對巴對鏝d first touch

宜家奶 vs 細爆梗係細爆
16 歳果個係 peak 奶
Vs 疤

體力問題者
而家講緊能力

你有撚睇波咩

你估我係你老死熱狗去左睇SON入波咩
咁睇波其實OK,4點起身睇完6點HEA一陣返工,而家都唔覺眼訓

vs 疤係11年
十九歲牙

宜家唔得啦
奶西咸都踢唔掂
後生果個奶冇得比啦
果陣好似法比級天份咁

前面三個有幾何會自己推生個波再分邊
頭20分鐘都唔會，更何況體力都係能力一部分，如果唔係出返柏金都得啦

藍奶都有推生波分邊啦
咁藍奶特點唔係呢度嘛

19 歲果個囉
之後個身又重左又係咁傷
球商冇進步又死去
宜家已經係中遊料

其實可能就係佢成日死去先咁易傷
64 波都照去

成日死衝入人群中間

仲有段世界盃外圍賽carry英格蘭

兩腳遠射好j到

識唔識分推死同推生

因為佢可以係細範圍盤扭
但唔似卡蘇雙槍同識避腳

七場入面六場motm

你識唔識睇波

外圍賽對住啲魚腩就唔好攞嚟講啦
黑 B 都屈機啦
西咸今年用佢果陣差過冇咗佢之後
技術係好不過球商唔夠
踢中下游唔夠硬淨
踢技術型豪門又未夠班
其實幾慘

係估唔到19歲既佢已經係生涯踢得最好

早熟早殘
多傷同埋自己唔爭氣又食煙

馬法奴幾時出得返？
好似自從上季拎完張紅牌就無睇過佢咁

馬夫彭拿路斯？

食得煙果d 都好快收皮
牛奶，ccc

Ccc邊到收皮

而家係祖記正選

係我廠收皮

失波飲水

即將back in full training

最記得係龍門慶祝拉風琴

K6 同馬伕出返就夠中堅
但下次未必趕得切了

K6下場有機會
馬夫要預月尾甚至一月，入返full training仲要踢U23操狀態

依加傷左邊個？

浩鼎 藍斯依兩個一定有傷，其他個堆就唔知，應該都要去檢查下

死獌狗踢傷浩鼎 搞到換少個
下半場可以冇牌 屌你老母

最希望托利拉同細爆無事

佢兩個真係同對面班仆街玩足成場

仆街 屌你連加特踢9 T11個腳
明踢死腳
仆街daddy唔夠踢就玩踢人
鍠嗰陣又係咁

盧祖金身又係癡撚線，第一下要直紅嘅得黃，水貨入完波個下點都要兩黃，又係乜都無

奥燒又冇踢
感冒完未

仲有rojo條仆街雙腳飛鏟 屌佢老母仲笑笑口

嗰下入第二球
直紅都得 擺明踢人

留到對腳返倫敦都要還神

屌你成隊狗嚟

搵場獌對熱恐怖襲擊全部死鳩曬

不嬲都狗
係近年有熱做遮醜布同成績差先無咩人理

Daddy係咪知唔夠踢
就踢傷人算
以前巴塞美斯都係咁
屌快d收皮啦
日撚日得把死人聲喺到嘈

咪講啦 og出黎bin9你了

好彩感冒未清, 唔係實第一個比獌狗追住踢

後備
愛sir知佢係受保護動物

屌 睇場西波搞到遲撚暕大到

失個2球柒撚到
坦克 on99咁

第一球offside

都唔算西波啦

祝福仔斷腳 死全家

成隊獌都係狗黎 屌

屌
死全家啦

但之後人地底線控定左，出個下無理由禁區咁多人都截唔到

有冇馬迪gif

笑撚左 成班收哂步 睇戲

本身人牆排位都有問題 中間成堆49000任人接應

下個topic H16早日康復

咁樣一野銀落韌帶好撚傷

一樣樣咁

對於戰局，摩連奴如此評價：「我們的防守球員完全死了，阿仙奴一心求和，插水、讓比賽停下來，等著比賽結束，所有防守球員都死了，我說身體上，因為當時情況確實如此。事實是我們過去4場比賽沒輸，除了對年青人，結果都很糟糕：三場和局，之前我們輸給了曼城，大家都輸給了他，不僅僅是我們。之前我們有過一段踢出自己極限的時期，但偏偏人們不明白。」

發現公海班怨婦猁同獌friend埋一齊抽阿仙奴水

追和猁犬一場小氣到咁
企埋死敵果邊

holding咁傷法分分鐘收咧
賤種獌狗由費sir時期到依家一樣咁仆街

臭燒 踢到波未啊 人都唔夠啦 仲射

問愛狗

我屌佢老母成班獌
食屎狗

下星期咪輪到猁被獌狗踢

官方仲好仲未有消息 希望holding唔好傷
明明岩岩打起準備接班

rojo果下睇到嬲
咁樣剷撚完人仲笑笑口?
我屌你老母生滋狗

ku 住膝頭個位出場應該都大獲

放長雙眼啦

等睇猁狗俾摩狗功夫足球KO

爆炸狗應該會比人秋後啦

第一戰犯：沙卡

呢條友成日同拿卡 示愛

垃圾

claim 佢啦

牙頂漏左

愛sir : 屌,好撚gay, 行開先

無Laca係完全攻唔入 一定要出去幫手拉空

屌，傷幾件唔抵

一月買sule啦

上場關條撚事，中場比人踢到波都做唔到，屌你老母死獌狗全部都係賤種

原來排 13 既西咸差 4 分追到 19000

一月買mbappe啦

why not both

死獌狗永續摩狗啦
以後場場攞一分

2個都係髮型撚來...
不過拿卡而家KEEP住短毛無點轉髮型了

琴晚場波贏唔到真係把幾火

傷左邊幾個?

尋晚人又傷幾件，但咁都贏唔到

藍頂

傷幾件同贏唔班2樣野黎喎

想講賠了夫人又折兵

就係傷兩件 愛蛇迫住改調動

琴日起身睇完真係心都痛

holding應該最快都季尾先出得返

藍斯算輕傷,賀定大傷
坦克同梅屎有微傷,不過踢到全場
拖仔都比人撞同踢左幾下

尋晚幾驚拓仔傷

愛蛇都係贏唔到摩狗

屌....好驚浩鼎復出會影響狀態, 呢排咁穩陣

呢場波都唔知講尋晚好定今朝好
我成日想講尋晚,但時間點又係今朝

如無意外季尾/下季見

我睇完再恰左一個鐘先起身返工就當琴晚

睇住上半場比人用殺傷戰術

呢隊獌對老野實整多場8:2

希望係硬傷

有時擺一擺係會痛, 希望只係嗰刻拉一拉而冇傷
英國差唔多返工時間, 睇下過多兩三個鐘有冇消息...

真

膝頭果個位,骨裂又死,韌帶又死

藍斯唔傷唔使出mk啦
雖則唔關獌事

我覺得mk換藍係遲早分別
只係半場唔敢用晒名額換拿出嚟

今季既MK

邊季勁過？

希望快車執到10分

黎緊對17 18 19名
愛sir拎唔足9分我屌爆佢老母

要輪換牙

德甲

一本鏝利太痴線

到底牛奶仔係衰自己定俾雲加教壞腳
一出道個陣真係英撚新希望
到之後全盛個季踢左50場，開始多傷
一復出就下下死去，又俾人收山
之後出返黎又俾雲加改黎改去，改到適應唔到踢法
去到而家定曬型，返唔到轉頭了

再睇多次拿卡都係好撚好笑

作客，呢場差緊啲運
等我地返主場？入爆佢8：2啦

衰自己+衰雲加

賀定點？ 有冇消息
三中堅

佢好緊要

屌你老母依加先知獌咁撚茅

以前有4424咪唔洗茅

獌同熱有得比

斷不敗個場未睇過？

好鐘意牛奶
以前見佢可以帶返生個波好正 ，尤是個陣最興pass and stay

今場唔係茅,直頭想殺人

曼聯與阿仙奴之戰，一個與雙方球隊都有關聯、原本可能成為焦點主角的球員，卻未能出現在舞台之上，他就是山齊士。智利球星因為韌帶傷情缺席，而且在新年之前恐怕都無法再出場。從阿仙奴到曼聯，山齊士的狀態一落千丈，但據英國媒體披露，這一切都在兵工廠的預料之中。

9up唔使本

我廠或成最大贏家

掉轉講MK個態咁差又係49000預計之內啦

全能王回家

踏入雲爺爺思考領域

喂清睇左咁多年仲未慣

我不嬲都知
但講緊琴晚原來咁閪
Cls

冬季轉會快啲R返個後防先啦 再係咁打唔到落去

今次已經唔係最茅

K6就算復出都咪撚再用 上季退化到咁
仲要大傷完

受它都係話要提守防守 應該會入閘/防中

盃賽攝下腳算啦
回收柏芝+馬伕復出已經好夠用

老野佢地應該睇得出佢回塘既，但回得咁撚誇張就應該始料不及

寄望馬夫
本身勁+愛蛇育成
仲有幾耐傷btw

琴晚2-2個球根本係FIFA kickoff goal黎

柏芝now可以打埋防中

今季好多呢啲

Ar post 24

抽中唔賣得既臭燒

收工未牙

Ramsey同holding傷幾耐

阿當斯欣賞托拉拿

阿仙奴中場盧卡斯托拉拿得到外界好評，阿當斯說球會終於買了一個好的防中負起掃蕩責任。

托拉拿在上場4：2對熱刺的勝仗中踢得出色，而且射入埋齋一球，表現得到讚許。

阿當斯說他就是球隊需要的人才：「我們需要門將，一個良好的4人後防，還有一個防中掃蕩，現在終於有了。托拉拿一心為球隊比賽，付出所有，這就是球迷最想見到的事了。」（）

欣賞托里拉

我 player pick 係 gnabry

咩gif 黎

手足入左冊幾多年....

名？
一時唔記得左

正

龍心好玩唔玩，玩著個癲既

聽晚享利對韋拉

以前好鍾意多仔雙翼齊飛加奧巴
個陣簽到兩個返黎以為打緊機
但MK已經回塘

好彩仲有2禾b

呢兩場變返上季個2&b

好似JG話齋 對住獌狗下下辣腳踢到咁仲想點

有w10實打交
沙卡唔洗停賽對面都可能唔敢去到咁盡

真係好撚鐘意靚湯

呢d場面真係列叔出黎做下野

仲W10 沙卡唔係好靈敏 但夠硬淨同人撞 同埋俾人咁樣撞會屌鳩對面 細爆好易俾人恰 始終仲係年輕球員

經過尋晚場波才發現沙卡係幾重要

唔怪得愛sir雲爺爺都一定岀佢

不過好彩琴日有拖仔去頂住少少

呢幾場2&b變番正常既佢

Apple 推官方透明保護殼，定價為港幣 HK$ 299 元

尋晚嗰啲場面一定要列叔夢遺呢老波骨先鎮得住

如果Holding真係傷左韌帶要開刀
好大機會收league

Sven Mislintat Exclusive interview: ”I‘m looking for players with Iniesta brain.“ #AFC #Arsenal

回購卡蘇

Isco Veratti

搵d即食既好wo 藍斯走左點都要有戰力填補

Isco近排冇位踢，用藍斯加錢換

尋晚都冇打交睇

ching好耐冇訓覺?

皇馬會肯要藍斯咩

There will be no retrospective action against Manchester United‘s Marouane Fellaini after pulling the hair of Arsenal’s Matteo Guendouzi during Wednesday‘s Premier League match as referee Andre Marriner gave a free-kick for the incident.
屌

我廠20場不敗，係頂級勁旅

睬你都有味

‘This year, we have a good relationship with the coach and the staff,’ Verratti told Le Parisien. ‘Each manager has a different way of doing things with his players, of making them understand things. Sometimes with Emery, things were quite difficult.’

費蘭尼同英超所有高層含過

皇馬買藍斯 買到isco就真係發達 而家差盤扭突破類型球員 除左狀態好的2&b

睇開英超都慣啦
唔係點叫獌狗

細爆就係冇呢樣野

仲貴過琴晚喺豐澤買iPhone
同一樣嘅嘢喺淘寶$5買到，$299夠買幾十個狂換，仲要部機都未必會用咁耐要換咁多個

「廠」迷要求秋後算帳費蘭尼

【體育】曼聯中場費蘭尼在比賽中拉扯古安杜斯頭髮，阿仙奴球迷認為英國足總應對曼聯中場費蘭尼秋後算帳。

周中曼聯2:2逼和阿仙奴一役，紅魔中場費蘭尼（Marouane Fellaini）於比賽尚餘18分鐘時後備入替後，不時跟對方球員發生碰撞，拉扯兵工廠中場古安杜斯頭髮的過火動作，更成為賽事焦點，雖然當時球證沒有判罰，但賽後就惹來阿仙奴球迷網上聲討。

阿仙奴球迷普遍認為費蘭尼此舉屬於嚴重犯規，理應被逐離場，儘管球證沒有表示，但他們就呼籲英國足總翻看錄影片段，予以追究。不過亦有網民藉此說笑，因為費蘭尼早前剪掉了其招牌「爆炸頭」，所以希望從兵工廠爆炸頭古安杜斯身上，取回一點頭髮作補償而已。現階段英足總會否對費蘭尼秋後算帳不得而知，但前李斯特城中堅賀夫過往曾於比賽中拉扯費蘭尼的頭髮，最終就被罰停賽3場。

比賽中另一焦點，是阿仙奴前鋒拿卡錫迪89分鐘在曼聯門將迪基亞不為意下，以頭槌「偷」走對方手中皮球射入龍門，但球證卻判入球無效。兵工廠球迷認為迪基亞當時未完全控制皮球，條例上理應是入球有效，對此，前英超裁判杜特（Phil Dowd）作出解畫：「條例已經改變，考慮到迪基亞已用雙手控制了皮球，只是離手準備接觸皮球的另一端，他手裡是拿著皮球，一直處於控制之中，是不能被挑戰的，所以拿卡錫迪被判犯規。」

圖片來源 : Twitter圖片

細爆問題我覺得係下盤唔穩，對腳成日好似冇力咁，好易跌，反而傳送分波佢唔差

ARSENAL TO BATTLE SPURS FOR UNDER

Tottenham and Arsenal are both keen on bringing Roma star Cengiz Under to the Premier League.

According to Italian outlet Corriere dello Sport, the Serie A club have already turned down a £30m bid from Spurs for the Turkish winger.

有冇人熟新幹線? 點解東京去宙士山咁撚貴?

其實可以試多啲買/借皇巴psg 無位踢既人
或者好似auba papa 呢啲德甲兵
佢地想有機會上陣 實力又唔會差
好似之前山狗咁

isco 訓醒未

富士山 都唔係東京梗係貴
搭新幹線唔買pass ？

好似皇馬依排唔多用佢

就係D pass好貴...

Isco突破 會唔會比人撞死先

佢護波幾好，但阿仙奴而家似差個人控制番中場個節奏，完全冇人做到呢個位

其實車個kovacic 勁唔勁
好少睇車狗啲波
但有時老豆睇就聽到now d 人係咁j 佢

期望佢做到同齡既法比或者韋舒亞係要求過高

燒做到
但射波

大佬19歲 有幾撚多個法比加斯

我覺得ok, 不過係不射男
但身型幾好 幾聰明

你間冇錢球會邊會引到人黎

燒從來都控制唔到節奏
對上一個做到係路斯基

拖仔做到

成班忽上腦 細爆19歲 打呲
洗唔撚洗高要求到咁 要似美斯咁轟3球？
吹毛求疵
你老母 呢隊波叫阿仙奴 中遊歐霸隊 認清事實

路斯基都唔係成日做到控制節奏啦
講控制節奏啞仔迪達子

agger

贏個幾場以為隊波真係好勁
就算有麥巴比呢d超新星，都唔會睇得阿狗上眼

唔好話包皮啦
而家有個 martial level 嘅新星都唔會揀我哋

人地鍠唔用係一回事，會賣比你垃圾妓係一回事，
人地肯唔肯屈就踢你隊中遊波係另一回事

要鑽石眼買人 暫時未買過垃圾

屌買拜利啦

大家仲FF緊當年
如果當年既法比係今時今日出現
一早俾人bookmark 左，仲要最少7-80m
今時今日既球探系統太勁

摩佬：3分都唔俾我，仲想我賣人俾你？

細爆 免簽 一蚊都唔洗 算係咁啦
對得住份糧 年紀
2&b條廢鳩 季初爆一段 依家廢到錄柒咁

法比過黎個陣咁細個，我覺得另一個法比有可能既，
但另一個包皮就冇乜可能

咩免簽，唔係7m咩

上半場放乾左獌條右路，仲比傻閪大隻佬出左幾球靚波算係咁，
揪羊唔入怪邊個

700萬對牙蛇黎講邊算錢

撚羊 浪費我交波

2m 贊仔 都係錢 不過買舊垃圾

所以發脾氣送一粒比人？

連格冇浪費呢

吹？ 唔滿意 放我落後備 叫夢遺坐住輪椅出黎踢

再嘈 下場踢個波入龍

個股氣焰

比比鳥D把握力真係好廢
場場其實佢都有幾球機會細禁區起到腳....
但都一球未入到

沙加黎踢左閘囉

不了，中場仲輸唔夠？

回購基比斯了

基錯不了

李斯特城都唔出佢
應該真係唔掂

好似出都冇得出

你老母拎個後衛屌佢把握力廢

留意到大家開始痴痴地線

大鳴大放，會擇哂你班撚樣啲名，
到時一次過打

cap左

比比鳥撲波仲廢=.=

買JR東嗰隻10000yen pass咪得，包埋富士急行
好過搭新幹線啦，一程過

其實t11都幾廢
守龍竟然避波...

睇下傷兵情況再睇下冬季會唔會補強啦
講真要拎前四對中下游盡量拎分係基本
唔洗打晒j

東京上富士山搭巴士算啦 乾手淨腳，不過遲下Nex有延線就唔同講法

冬天唔係有人走既應該都係原班人馬

其實而家逢六日假期都有NEX直到富士山河口湖

翼呀屌你老母

咁求神拜佛比比鳥唔好傷
基本上一傷就廢左右路側擊
拖 又係無人頂到佢個位 唔傷得

場場都幾球黃金機會有感而發

依個板凳深度連打歐霸 英超雙線都有難度
仲有盃賽

有埋把握力 去左第2隊了

即係要玩埋輕井澤先抵啦

jg有咩唔識

買得pass 輕井澤 日光 箱根 富士山呢堆係基本啦

或者真係唔要藍斯既話應該會買返個攻中

佢出波一流
但其實一場都失好多位 有托幫左好多
不過依家閘位真係好難有咩勁人 車仔阿朗素都唔多掂

迫人玩貢遠

諗起我pro club有隊友既名言：
銅鑼灣咪有富士囉，比咁貴買機票把撚啊？

今年冇前四架喇

踢走熱狗

佢地穩過我地

比堤暗示雲加即將回歸教「仁」

【體育】比堤與前阿仙奴領隊雲加亦師亦友，該名前法國中場揚言雲加即將重返球壇當教練，暗示最適合其落戶的地方，將會是德甲的拜仁慕尼黑。

比堤（Emmanuel Petit）被問到前阿仙奴主帥雲加（Arsene Wenger）會否就此退休時說：「不會，他很快就會再當教練。我3星期前才跟他在杜拜會面。」

至於雲加的落戶點，外界有很多說法，就連比堤亦聽聞，更暗示拜仁是雲加的目的地，「法國盛傳他將會接掌拜仁慕尼黑。有些人則認為他會到皇家馬德里，對此我不相信，也有些人說他會加盟巴黎聖日耳門當體育總監，可是PSG那裡已滿有一些大名鼎鼎的人，能想像再加入雲加嗎？我絕不相信。」

「我深信雲加對教練工作的熱情仍在，跟球員們一起，這些都是真正對他重要的事情。所以我不認為他會跑到辦公室工作，他滿有知識和智慧繼續當教練，仍可在球場貢獻出其經驗。」

最後，比堤指雲加可從失意於阿仙奴一事反省獲益：「阿仙奴發生的事給他當頭棒喝，儘管來得有點遲，但我認為對雲加而言是好的。他現在已沒有保護，必須退後一步，思考犯了甚麼錯誤，是否做對每件事情，像球員比賽完後一樣。我很了解他，他肯定已知道自己犯了甚麼錯，儘管他已年近70歲，但這將成為他的體驗。」

圖片來源 : ©AFP

輕井澤即日來回無難度
富士山咪搭中央線特急去大月轉車囉，一程兩粒鐘啫
所以三日夠晒你回本

馬會還我六千萬

再唔係唔買pass咪join one-day tour囉
平過買pass又唔使煩，識上車落車就得
利申：試過，覺得搭巴士如果遇到塞車唔係咁正

笑到執腸

又好似係
day2來回輕井澤 + day3 來回日光 + 單程富士山都可以一屌

聽講塞車機會幾大下

上次我塞咗成3粒鐘

屌3 月兩老跟埋啲鴨仔團 唔洗plan鳥

chur到咁

個pass去來回一次輕井澤都回本啦

半鐵膠表示九州四國山陰都係咁走

可能我年齡大
而家我做唔到連去兩日trip
如果去左日輕井澤第日要留番係東京hea番日

輕井澤有少少吹大左 日光搭火車去day trip 睇一睇東照宮好無謂，自駕兜埋附近山景就正

我來回個次塞左十零分鐘就無事，算好彩

輕井澤搭新幹線去都係一個鐘
如果踩單車玩應該玩到啲大路景點
上次我去係新幹線+自駕，咁就玩到啲偏啲嘅景點

輕井澤半日踩下車幾舒服
日光day trip就真係悶

石之教堂

Outlet

反而中間樹林個邊真係幾似西方國家

泥馬會去英超

去獌狗就啱

轉會費三億得唔得？

話P$G肯200m賣走喎

“We don’t know what will happen tomorrow but I believe that every great player, at least one day, has to play in the Premier League.”

PSG forward Neymar has opened the door to moving to the Premier League at some point in his career.

More here: skysports.tv/tllMg6

At some point 咋
去到 35 歳回哂塘咪去 19000 揾銀 + 養生

49000到時仲有咁既財力先算啦

去獌狗 同普巴 開拖?

去英超可能訓喺地時間多過企起身

幾張臉掠過 未留座
只得你 始終也明白最初
是誰能讓我可
在寬廣的未來
無懼的 再去做我

講真，猁衰左6-7年都返到生
49000除非衰足廿年，唔係既話基本上無可能無錢

James Olley @JamesOlley

Back at Colney for Unai Emery’s presser. He has some advice for Guendouzi after last night’s spat with Fellaini: cut your hair.

Arsènic™ @MrArsenicTM

Update: #AFC fear Holding has suffered a season-ending cruciate ligament injury [via @MailSport]

踢得好先黎大傷

RAC1: #AFC are keen on Denis Suarez. #FCB have informed Denis that he will be allowed to leave for the right price. AC Milan are also amongst those interested.

呢件垃圾黎

屌佢老母死獌狗正仆街陷家剷

有一種悲傷.....

屌佢老母死獌狗

浩鼎

冬天睇黎要回收番柏芝+nelson

Team news: Holding, Ramsey, Ozil, Koscielny

Rob Holding
Left knee. Returned to London during match on Wednesday night. Will have further tests and assessments over the next 48 hours. Further updates will be communicated in due course.

Aaron Ramsey
Right ankle. Being assessed ahead of Huddersfield Town (h) on Saturday, December 8.

Laurent Koscielny
Played 85 minutes for the under-21s against Portsmouth in the Checkatrade Trophy on Tuesday night. Came through match without complications. Being assessed ahead of Huddersfield Town (h) on Saturday, December 8.

Mesut Ozil
Back. Being assessed ahead of Huddersfield Town (h) on Saturday, December 8.

Nacho Monreal
Right hamstring. Being assessed ahead of Huddersfield Town (h) on Saturday, December 8.

Dinos Mavropanos
Groin injury. Expected to return to full training in December.

Danny Welbeck
Right ankle. Recovering after surgery.

Mislintat: “I learned lot. The EPL is the league everybody wants to join. Everything is even more political, everyone has connections to the media, which they use to create pressure for transfers. It's interesting for me to prove myself here.”
“If it's leaked that we want to sign a player, at least two different clubs try to drive up the prices In the PL. There are at least three "Bayerns”: MCFC, MUFC & Chelsea. And there are three "Dortmunds": LFC, Spurs and Arsenal.“

Rough translation of Sven Mislintat's interview with Zeit.

其實當年我真係幾鐘意Gnabry，可惜去左拜仁，而家仲要愈黎愈勁，當初真係應該收返黎用...

捧曼狗全部仆街空難死
死母俾人姦殺

呀鼎

佢踢完奧運就扭計走人啦

星期五

收佢屎忽
養左佢幾季
有一季踢好dd就即刻嘈要走人

牙頂
獌狗仆街死啦

終於星期五

大傷完就踢奧運，奧運表現好即刻叫走
屌佢老母

拿比係韋舒亞之後最有潛力既青訓

我地有nelson

【新盤低開】觀月‧樺峰即劈「1球」 麗港城睇樓客全褪軚

拉舒福特死全家

屌，無錢
再下次樓價跌都唔知幾撚時

振作....

跌勢岩岩開始

KT 400' 睇幾多萬

holding仲要等報告中？
屌

最強之人 義和比 而在陣中

應該收咧了

拉狗幾撚時收山

Holding ig story repost左好多阿妓球員既祝福
唯獨冇奧燒

斷腳死全家啦

U too

我而家銀行戶口有500蚊 想知距離上車仲差幾遠

樓下上架的士返工

call uber la仲dc9

uber依家加完價貴過的士

Mola mola

未搭過 是否可悲

1月要躝了

我燒 季初果幾場明明表現咁好

買完樓2047 點?

我拎宿舍算

人人有宿舍咩
2047前訓街牙?

有咁長命先算

七傷拳

獌狗真係好撚賤

矛都唔只
仲要專恰d後生仔
一個俾人扯頭髮，一個俾人收山

買左樓要針了

成班比人影到吸笑氣
艾瑪利見到會唔會爆血管

弱化版Helb

邊幾個

最大牌個幾個

又唔係淫賤大麻p 我廠連啲醜聞都小學雞過人

屌奶星，諗住得一兩個，竟然係成隊

又唔玩大D 淫賤多P PARTY

好小事

爺爺一走就成班人吸毒了

臭燒射波又去吸毒
毒瘤

佢應該係開台打fortnite打到背傷
好似係

古安杜斯長髮添煩 艾美利：剪咗佢！

【體育】阿仙奴領隊艾美利戲言要古安杜斯剪髮，那就可避免再被對手扯長髮。

阿仙奴領隊艾美利（Unai Emery）英文大有長進，周四記招甚至懂得開玩笑，盡顯幽默的一面。記者問到中場古安杜斯在周中對曼聯遭費蘭尼扯頭髮的場面，該西班牙籍領隊說：「我覺得他下場比賽前，最好去剪個頭髮，扯頭髮的問題就不復存在。」

記者們以為他已下令手下剪髮時，他笑道：「我沒當面跟他提出，我對球員十分尊重，包括他們的頭髮長度、頭髮的顔色。哈哈！」有趣是，費蘭尼剃掉爆炸頭後，實在太清楚長髮的弱點，於是狠狠握住古安度斯的弱點。

阿仙奴已經20場不敗，下輪將對倒數第4位的哈特斯菲爾德，艾美利自然有本錢談笑風生，「我踢波的年代也有扯頭髮的問題，但今天鏡頭那麼多，這樣的動作肯定跑不掉。」

圖片來源 : 電視畫面

唔怪得成日都鳩笑
原來成班都hi大咗

爺爺走左傷心到要吸笑氣麻醉自己

泡菜雞 不了

呢排ozil搞咩
ig story 同post 好似幾個禮拜都無update過
好少何喎

佢搵緊工

龍虎切幾勁 買到就好

都好既 證明佢地好fd

ozil farewell party

大麻b呢

食緊大麻，笑氣太cheap唔啱佢

8月頭搞架喎 咁快farewell定

8月兩場輸哂仲有心情

笑氣貴過隊草喇

唔吸邊黎20場不敗

開季前

唔怪得開季豬兩埸

Unai Emery: Matteo Guendouzi needs to get a haircut!

【體育】比堤與前阿仙奴領隊雲加亦師亦友，該名前法國中場揚言雲加即將重返球壇當教練，暗示最適合其落戶的地方，將會是德甲的拜仁慕尼黑。

比堤（Emmanuel Petit）被問到前阿仙奴主帥雲加（Arsene Wenger）會否就此退休時說：「不會，他很快就會再當教練。我3星期前才跟他在杜拜會面。」

至於雲加的落戶點，外界有很多說法，就連比堤亦聽聞，更暗示拜仁是雲加的目的地，「法國盛傳他將會接掌拜仁慕尼黑。有些人則認為他會到皇家馬德里，對此我不相信，也有些人說他會加盟巴黎聖日耳門當體育總監，可是PSG那裡已滿有一些大名鼎鼎的人，能想像再加入雲加嗎？我絕不相信。」

「我深信雲加對教練工作的熱情仍在，跟球員們一起，這些都是真正對他重要的事情。所以我不認為他會跑到辦公室工作，他滿有知識和智慧繼續當教練，仍可在球場貢獻出其經驗。」

最後，比堤指雲加可從失意於阿仙奴一事反省獲益：「阿仙奴發生的事給他當頭棒喝，儘管來得有點遲，但我認為對雲加而言是好的。他現在已沒有保護，必須退後一步，思考犯了甚麼錯誤，是否做對每件事情，像球員比賽完後一樣。我很了解他，他肯定已知道自己犯了甚麼錯，儘管他已年近70歲，但這將成為他的體驗。」

Hleb

希比真係好撚勁

普子

阿仙奴多名球星捲入了吸食毒品的風波，英國《太陽報》披露的視頻中，奧斯爾等人聚在一起吸笑氣，個別人還出現了暈倒的狀況。

《太陽報》獨家披露的這段視頻監控中，奧斯爾、拿卡錫迪、奧巴美楊、貢多奇、哥拉辛拿斯聚集在一起，通過氣球等工具，吸笑氣（hippy crack、一氧化二氮）。視頻顯示，奧斯爾和貢多奇吸過之後歪倒在沙發上，似乎有一段時間的眩暈和昏厥。

視頻還顯示，奧斯爾把笑氣遞給隊友米希達利恩，但後者拒絕了。另一個出現在視頻中的阿仙奴球員是德國後衛梅斯達菲，但他沒有碰這些東西。

這段視頻的拍攝日期是今年八月份，除了吸笑氣，還有70名女性被邀請來到現場，和阿仙奴球星們歡聚。最終，這次聚會的賬單高達3萬英鎊。

邊個係貢多奇

Guendouzi

梅斯達菲同mk

屌你老母咩名黎

大陸名?

還有70名女性被邀請來到現場，和阿仙奴球星們歡聚

80p?

有笑氣食都肯分比隊友 唔怪得燒有得做隊長

dllm 拉舒福特

大陸子兩場大戰冇睇了

好sharing 啊

Assist king 你估流架？

上場真心好過份

一個人搭6頭女牙
雙手雙腳鳩脷

4點 啱啱訓著既時間

驚自爆 唔睇了

rojo rashford 食屎狗

普狗有經驗

全隊獌狗空難死啦

女仔手都未掂過

其實食笑氣有乜咁大件事 道個歉踢返好波咪得，Walker Sterling 有版你睇

愛SIR 好似玩鐡血治軍
會唔會罰鳩佢地

不過估唔到原來mk 都係同呢班傻仔fd

收嗲啦假阿

星期六個場贏唔到，唔出糧比佢

Mk 本來同牙羊fd

傷身

細爆吸到隻狗咁

仲要八月既
二十場不敗，專登搵新聞挫下銳氣ja

屌你啲相影到好似幾十年前咁

係
想打擊下我廠士氣

【體育】阿仙奴新領隊艾美利逐漸露出高壓作風，除禁止球員飲橙汁，還設立臨時健身設施，務求提升球員的體能狀態。

阿仙奴球員近年速度和狀態不如其他勁旅，新任領隊艾美利（Unai Emery）今季接過雲加的帥印，季初已經露出高壓治軍的面目，據悉他已把橙汁剔除出球隊的餐單，還在訓練場地旁邊設立臨時健身設施，希望能把球員的狀態提升至最佳。

愛SIR 連橙汁都唔比人飲
今次會點罰班友

奧燒幾時射完波

愛蛇可能八月已經知啦

仲叫埋70條女，一定腳軟啦

去做明星算啦 踢乜波

可能啲空球入面氧氣黎架姐

牙燒帶壞愛蛇契仔貢多奇先罰佢停賽

原來 talented 係咁解

原來係八月

關刀索野完全冇違和感
個頭成個Hippy 咁

話時話我廠都好耐冇試過借人返嚟用 上一個有用嘅可能已經係白粉佬

1月直接買啦

貢多奇個樣

對上有用緊係kallstrom 喇

一借就傷
Arsenal FA cup legend

估唔到我廠球員係咁既人
唔能夠以身作則傳遞一個好形象俾青少年
平時仲好似鬼死咁好心咁做社會服務/去醫院探訪等
原來成班都壞到仆街
好失落

一月買貴啲又選擇少啲 其實借個第三前鋒返嚟頂半季我覺得實際啲 還掂坐多過踢 借嗰隻美職神鋒玩下都好嘛

點解遲唔爆 早唔爆
而家先黎爆 仲要我地都唔係爭冠分子
照計無乜威脅嫁喎

第三前就nketiah算啦

臭燒對哈多屎又射波

要個前鋒/翼
頂黑 B 個位

哥狗驚左我地俾錢使橫手

好噁心，落場仲要講粗口 諗起都打冷震

買翼呀屌

要捉mk吸笑氣去提升狀態

大麻b幾個禮拜無上電
個腦唔識轉

我意思即係都係搵人頂黑b半季 問下猁借隻奧力子返嚟都得啦

黑B傷埋，依家應該點都買個翼

利狗點會肯借俾你

吸毒

如果唔續黑b... 直接一月拎30-40m 買左翼啦

宜家浩頂收咧，
係咪要回收張柏芝

問蛆狗借牙朗
疤狗借小花
盃賽做 nkietah 後備

唉
又一年了

又一個lonely christmas

升中四了

手足們點睇眾阿狗球員吸笑氣

法國好多新會員唔知邊個鼻袓

拖打 好耐無見

邊個黎

more

10

當年佢係whatsapp group比米八撚走

（笑）

隔離po都係得一張圖

米八真係仆街黎

我都想同女係巴士咁玩啊！

撚唔走
返左黎

吸毒隊

正面好豬, 不了

阿笑奴

會長點睇 2-2 獌

激死艾美利？眾「兵」笑氣P曝光

【體育】《太陽報》獨家閉路電視片曝光，拍到一眾阿仙奴球星季前開P劈酒、吸笑氣彈，一定激死領隊艾美利。

阿仙奴開季聯賽路路暢通，8月中以來就從未落敗，目前位居聯賽第5位。但《太陽報》獲得夜店Tape club閉路電視片段，看到奧斯爾（Ozil）、奧巴美揚、拿卡錫迪、哥拉辛拿斯、梅斯達菲、古安杜斯，在夜店逍遙快活，滿桌子的烈酒，更震撼是古安杜斯、梅斯達菲、奧斯爾等人均大吸笑氣。

其中，古安杜斯更吸得整個人躺在沙發上，拿卡錫迪則疑似在笑氣影響下周圍走動，但米希達利恩及梅斯達菲則沒有吸笑氣。當晚，更有70名美女獲邀參與派對，據悉最後每名球員埋單2.5萬至3萬鎊。

眾所周知，領隊艾美利甚至不讓球員喝橙汁，可見這些球員吸笑氣，絕對犯了他的隊規。不過，該段片在8月球季開鑼前所攝，不知道艾美利會否網開一面？且看艾美利看到報道後，有甚麼反應！

圖片來源 : ©AFP

希望回收chambers 番黎可以成到材
好慘呀賀定bb

Where

上面個希比

70條女 腳都軟

De jong 7500 萬
今時今日啲荷甲新星都呢個價...

應該扑左睇唔到

Well done

未必個個屌，你去過呢啲p就明，有啲打下車輪過下手癮就算，
通常攬一兩個入房

吸下笑氣都唔撚比

原來會長會入嚟

經驗豐富

Ching講到你好似都去過咁
帶下我去得唔得

好想印番件賀定

Dllm拉舒福特

艾馬利不強求哥斯尼提早復出

阿仙奴後衛哥斯尼近為U23梯隊披甲，不過艾馬利不急於要求這位法國中堅復出。

哥斯尼自從5月受傷之後一直養傷，近期才為U23上陣，距離重返一隊之期不遠。

不過，艾馬利不急於見到他馬上歸隊：「哥斯尼踢了兩場U23比賽，感覺非常好。他有可能在18號回來。他在每一天都努力練習，現時只等他回到一隊。」（）

你比得起錢咪黎

希望多嘴狗暑假放隻sidibe嚟

所以咪中招

大把港媽都吸過啦

屌你老母拉舒福特！

你老母就中招
咁多年都仲屈係咩居心

重要acl

出公海屌啦，成班垃圾屈係到吠

JG 老母都啱

小朋友有戀母情意結牙

啱

有冇人熟歐州? 想去挽

邊度>?

介紹我妹你識

Want to go 冰島

12 日有冇可能?

你唔渣車既應該冇乜可能

你揸車係咪要腳底加支棍

法國有吸笑氣嗰幾個今季刀勁左
mk唔肯吸就咁撚廢

呢度八日都夠

認真?

但係住宿唔book定咪有 d難搞?

你一個人去?
airbnb OK啦，一個實有位

訓街OK

Rich遊歐

唔好信佢地，呢到啲手足去旅行chur 撚過當兵

去幫你搵生髮配方啊

去歐洲通常深度遊

愈諗愈嬲
屌你老母呀拉舒福柒
[祝你早日斷腳

可能佢鐘意去多D 地方打卡咁既
我自己就鐘意HEA D

好難

innsbruck其實係為左坐車去venice
冇野睇

另外歐州行李寄存易唔易

第一次打下卡都得掛

洛河，費蘭尼，49000到底一場走甩幾多張紅牌？

狗隊

淨係敢係狗竇吠=垃圾

咩叫易唔易?
火車你買到飛就應該有位放
只係airbnb多數冇lift，你預去到托幾層樓梯上房

辭職囉

著名體育記者 Alan Gernon 近日推出了一本名為《The Transfer Market: The Inside Stories》的新書，當中揭露了一宗與利物浦中場張伯倫有關的秘聞。

Alan Gernon 表示，當阿仙奴確認在 2011 年簽入張伯倫時，曾同意作為賣方的修咸頓，在交易合約裡設定一些特別條款，而其中一條，則列明只要張伯倫能夠在比賽裡，上陣達 20 分鐘，槍手就需要向聖徒送出 1 萬鎊的獎金。換言之，只要張伯倫上陣達 20 分鐘的場次愈多，修咸頓就可以收獲更多的獎金。故此，在投身酋長球場的初期，張伯倫就經常於 71 分鐘左右後備入替。

雲加又幫我廠慳左好多個一萬鎊

賭王何鴻燊孻仔何猷君做首席營銷官(CMO)嘅內地數碼娛樂平台創夢天地(1119)今日喺港交所上市，四太梁安琪同猷亨都有嚟撐場。猷君只得23歲就有佢第一間上市公司，佢今日喺港交所敲銅鑼時甚興奮笑唔停，又同公司其他高層同同事影大合照，見證自己創造歷史一刻。

猷君之後就喺微博貼文講感言：「小時候無數次夢想這一刻，我以為我會有很多話想說。但到了這一刻，我只想說，謝謝！」佢就講到用咗5個月時間，去了香港、上海、北京、波士頓、紐約、東京、首爾、三藩市同新加坡等地做roadshow，終於去到港交所敲鐘，覺得努力係無白費，當時最後多謝賭王爹地同四太。

又食女

儱

70分鐘 換人既習慣就係咁黎

大間咪有

6c 又笑9 我

我指tourist center / metro / train stat

一場 10000 pounds
38 x 10000 = 380,000 pounds

80s on9s去漢城

btw milan 真係無野睇
去 florence 就去埋pisa 啦

71分鐘入 計埋補時咪過20分鐘囉
75

冇

71分換入90分換走

真係on撚9

通常74+

乜撚野黎

後尾醒目了
80分鐘先換

我真係冇打算去milan係就機場

咁咪冇得放行李再玩

我以前冇，要返airbnb放底先
依家可能有掛

milan 機場都幾多野賣
個canteen 好細

哥狗想要

好似敗走everton 果件klasson 咁就正

佛羅倫斯靜係去睇medici既建築都夠睇幾日

我當佢冇啦 冇日本咁fdly預左

去 P$G

乜黎? 我為左一圓assassin creed個夢想先去睇

holland不了

著名體育記者 Alan Gernon 近日推出了一本名為《The Transfer Market: The Inside Stories》的新書，當中揭露了一宗與利物浦中場張伯倫有關的秘聞。

Alan Gernon 表示，當阿仙奴確認在 2011 年簽入張伯倫時，曾同意作為賣方的修咸頓，在交易合約裡設定一些特別條款，而其中一條，則列明只要張伯倫能夠在比賽裡，上陣達 20 分鐘，槍手就需要向聖徒送出 1 萬鎊的獎金。換言之，只要張伯倫上陣達 20 分鐘的場次愈多，修咸頓就可以收獲更多的獎金。故此，在投身酋長球場的初期，張伯倫就經常於 71 分鐘左右後備入替。

Book 之前問下佢先

自膠 copy and paste左

Old news is so

一個極顯赫既家族
由金融撈到去宗教同政治 文藝復興時期佛羅倫斯就係呢個家族統治
鐘意歷史同藝術既話應該會有興趣

邊個去意大利 小心黑手黨

@奶

仆街 好撚悶！

個陣未統一佢唔識牙

到時有咩事打比我

光頭

光頭克你熟唔熟正教天主教分裂史

唔識牙 你小說題材？

係

佢本小說出左我買十本派比連登手足

lm

法國我廠好多richson

又請食G bo
又派書

冇你咁多墨水，係寫得慢啲

我呢啲死窮撚仲要比6c打劫

講撚左十世
快啦

MK 請食一品 only
孤寒到

我叫你地揀，你地又比返我揀，係咁架啦

寫得慢啊屌你老母，條橋改完又改唔使度過啊？

下次 sushi saito 起碼

一月會買咩人

一次g bo都未食過

下次仲我請你傻撚左，老襯要請食飯慶祝脫離單身啦！

邊個請食飯

FW CB wing DF

仲要彥祖唔食辣，廢撚到

6c派俾我

續藍+回收nelson就夠了

續你老母！

我藍助攻機器

死肥鳩
下次食窮佢啦

食平野都食窮佢
食完餐雞煲我啲胃口又返左黎

Parklane咪乜都有

你老母食呢間啦

Eat this

Grill Room lor

唔食cheap野 $50-$100 ok

唔sick英文 咩叫最新星期三？

Kfc

你老母食TAM加碟土匪都70蚊啦

豆卜中辣走芽，豬耳大土凍檸茶

咁貴 不嬲單餸清湯

我熟 不過冇時間吹
你最好搵大年紀果班基督教牧師問 天主教徒黑暗史黎啲神父唔鐘意講

香港班神父好廢，
我問聖經啲內容都唔識

黎上水俾搞事食淨D狗糧你

50-100呢個價位嚟講喺銅鑼灣嘅選擇並唔多
如果想聽住music咁食嘅話我建議去駱克道McDonalds
如果想追求食物質素嘅話建議你行遠少少去軒尼詩道Jollibee

黎火炭我煮比你兩個食，一人擺低8舊算，
淨係套hifi都值回票價

Jollibee衛生差喎

唔中意聽 AGA同gin lee[sosad

唔係有陳奕迅架咩

Assaggio Trattoria Italiana

利申未試過

中意聽d無人唱嘅音樂 好似高級d

Star street pici those lor

買m記走左希慎食

買 m 記叫條女上我屋企食？

卡尼借世界盃成功挑戰Auba

【體育】儘管阿仙奴球星奧巴美揚今季來勢洶洶，不過哈利卡尼仍有信心重奪金靴獎。

奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）今季表現出色，至今已為阿仙奴射入10球，在英超射手榜暫列榜首，領先第2位的哈利卡尼（Harry Kane）1球。這位熱刺射手表示，雖然Auba對他構成重大威脅，但仍具信心。

談到Auba開季強勢，卡尼說，「自從我進入英超以來，這裡都有世界上最出色的前鋒，奧巴美揚目前處於最高水平，另外亦有幾位已攻入8、9球，所以最重要的是繼續幹我正在幹的事，球季仍然漫長，但我對自己的位置感到滿意。」

卡尼說，「當你在最大的舞台，世界盃上做到（贏金靴獎），你回想起來時就可從中獲得信心。我知道自己能達到甚麼成就，我將竭盡所能努力不懈取得更多入球。」

卡尼曾於2015/16年及2016/17年球季，連續兩年贏得英超金靴獎，不過去季利物浦射手穆罕默德沙拿以兩球之微壓過卡尼贏得金靴獎。

圖片來源 : ©AFP

不如上我到啦，我屋企大啲

你地都幾有貨 好識食

但係我大啲喎

成班然家KING食乜,禾窮撚搭唔到嗲

執左了

Oh diu

咁轉食 MEATS

想特別啲：A side / B side

YES
得儱清同佢king到

No advice la yuen loi nun us

都叫左佢食譚

Eat dogfood la

最新成交為夏宮閣中層C室，實用面積580方呎，屬兩房則王，11月初放盤時叫價1,210萬港元，減價約10%，至1,073萬元售出，呎價1.85萬元。

太古城則王 18K only

all rich

大6G MORE

上面啲餐廳聽都未聽過 是咪要著哂西裝先入得？

咩係西裝

5 色鷹文睇5明有咩食

Good job!!!

著開中山裝

利申食開McDonald’s

成班偽毒我屌哂你地老母啊

1001

1001=Hero